林奠記者會

記者朋友問佢屯元天安唔安全
點解D店關曬門